老衲呼籲LIHKG對外擴張，建立大高登共榮圈

先取膠登，後征服林氏高登，一統天下，到時就分封諸侯，大家說好不好

欲征服高登 必先征服早洩 欲征服早洩 必先征服其女兒老婆老母

有冇人覺得納dee過到黎低質左
係咪水土不服

我要做勇武護國公

老納過左來正常返喎

而家係戡亂剿匪之亂世，老衲有必要調整心態

食撚左36味
天氣好凍

納公威武
反政大陸
反攻大陸
反攻大陸

膠登=石田三成
高登=豐臣秀賴

衲 Dee 高汁

正評

林狗命不久矣

衲dee....我地幾時將搞返場各界宗教審判林早洩大會

納粹主義

反攻鄉土

支持

正皮是我給的，但我們必先安頓下來。
始終剛剛大舉興兵建新城。眾將意下如何？

in 衲dee we trust